[8強！] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [534]

好想射波!

now e點樣睇羅馬場波?
唔撚係補時咩?

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖
47. 馬達（右閘）- 著猁狗球衣入奧脫福
48.曼市間諜盧渣古 - 肚腩寫黃金右腳盧卡古 唔著上身衫落街跑10k
49.工程小鮮肉 - 買一件廢物浦波衫做地布
50.愛辣椒的小卡修 - 自己寫果個故出十篇文
51.觀音墮蓮 - 買今季深藍色落場版波衫
52.阿婆我愛鋤 - 獻上十條私人珍藏快速打J Link(非avgle外加有中文字幕專頁版）
53.9up. - 印曬入波既波衫派比巴打
54. 吹雪 - 連續5日食齋
55. 小豆J.Hern. - 捐$100無國界 印入波球員波衫 買猁狗波衫開live打J兼放上網賣返佢死猁狗
56.冇人請點算好 - 捐1000比奧比斯加印sob 波衫
57. 沒有說話：去天星碼頭大媽檔跳光速屌西舞
58 自己說自己笑- 唱牙fred既歌[/quote]
59.望返自己個名啦：以後唔j波多野結衣；戒牛一星期
60.米高卡膠 - 上曼區屌摩佬老母一個星期

送曬波3俾球迷

屌好撚開心

大奇蹟日

大奇蹟日 真係睇左咁多年波 第一次咁撚激動

今場屎波大佬級
好撚勁

UNITED!!!!!!!!!!!!

睇BT SPORT
RIO, OWEN, HARGREAVES都話唔係12M

今場波真係要叫大佬寧

迪馬狗 早撚抖

咸到收不到聲了

好采有起身睇

齊齊做善事

好撚感動

對唔住
多謝

開心到我癲能左訓唔著

找數未

封撚曬

好撚正呀屌

太強了！留名睇大家找數

大佬寧

快d 找數啦，成班仆街死左未

99年既曼聯

後費sir時代最感動嘅一場

好彩睇足

見到迪馬利亞個死狗樣真係瞓唔著

成隊都好撚正
雖然新仔無咩時間表現
Mctom都越黎越定

睇最後個12碼個時 好撚驚

呢啲就係蘇B可以帶到俾球迷既野！！
迷摩where are you?

戰神渣古

迷一世大碌屎波唔屌了

話對林鄭打飛機真係小弟玩大左

願意捐兩舊比大家既惜食堂

睇到眼濕濕

好撚感動重要出到啖氣

呢場真係記一世

呢場真係無訓睇live 真係好撚彩

邊個跑最多？岩岩睇唔到

巴打有無cap迪馬樣

幾多年未睇過依啲波呀

做返Model算啦好嗎

個表冇我
明明話左出線 同女神表白

認真 whatsapp 表白定face to face
利申0%

大佬寧
肥梳
白lin

今場勁撚到

迪馬個死狗樣

我捐奧比斯 同買福仔LKK波衫

25馬慘
如果佢係度真係一開波撚死拜利

唔撚敢望 仲要佢呢幾場唔係特別有態射得有信心到呢

好波

八強係屋企慢慢食嘉士伯啦 垃圾

專業球證話係PENALTY

And Solskjaer has won it！！！🔴🔴🔴
個腦係咁loop呢句

特西今場可以J 下屎波嗎？

慶祝好撚醒呀!!!

Ole's at the wheel,
Tell me how good does it feel,
We've got Sanchez, Paul Pogba and Fred,
Marcus Rashford is Manc born and bred,
The Greatest of English football,
We've won it all,
Du, du, du du, du, du, du du du

喂屌你老母迪馬上場唔係好撚串架咩
做乜完場鳩都縮晒咁呀

好感動

正路都係

即刻坐正，拜託

咪撚on9啦 鐘意你洗撚表白咩 一拖就係啦

韓國費格遜 我要件盧卡古就得

唔敢睇

有今生無來世呀

我獌永恆 返歐霸是你

以後12碼都俾福射啦！

著白褲果然好運D

史摩寧=1線
仲有人敢話唔係?

認真 應唔應該比12m

我好驚飛機 今日個地真係好易

二十年後繼續魔法

等返工算 打算一條友去飲個早茶

作客之王

face to face

好撚爽

射12m個陣
Fred幫福仔擋走班閪仔個下好正

我忍唔住啲眼淚

上一次睇到喊已經係08年四強史高斯射死巴塞入決賽

kimpembe呢條友
上場俾你走甩仲入波
今場還突啦dllm

小妹話幫咁多位巴打出火就玩膠嘅 我捐5舊俾奧比斯啦

反正都失敗有咩分別

上場full team輸兩球 今場殘陣反而贏 足球真係好好睇

我係球證傾向唔俾

但理撚得你啦而家

真心喊左出黎
叫撚到嘈醒埋老婆同個女...

睇得VAR就一定係12碼呢球

最後邊個傳比達洛？

隔離po有

我要印撚晒兩件波衫

真係嬴左
仆街早知起身

好耐無睇獌開心到喊

好開心呀頂
奇蹟再遇我地

唔洗諗一定12
隻手都無收埋 出晒黎

呢場真係1線唔敢反

係！好撚正

咁快有stat?
Shaw /p/ fred事旦一個啦

無丁？

約出黎 去海邊
再唔係有一招好work

守龍嗰個仲要係保方
我堅淆

睇bein sport 佢地話係

想印波衫，推薦邊個

有冇手足喊咗出黎

收皮啦你件垃圾

球員話唔係
REF就話係
佢地話因為球證無踢過波
唔知道點樣球員係正常既身體擺動 點為知HANDBALL

Bt sport 堆人全部都話係

好撚多唔洗食牌既foul
新費查

望住個波手球，9成9 12碼

好彩佢擋一擋
唔係啲19佬唔知想搞咩

上次係阿古路絕殺冇左冠軍

係一線
高清圖唔該✌🏻👹✌🏻

轉

今日Fred 真係包左好多波

返屋企慢慢飲啤酒

係酒店睇緊叫到俾訓緊教個fd屌

我老婆叫我買客勝啦 買2000
贏咗請老爺奶奶食buffet+買個靚耳機比自己啦

多謝老婆 多謝曼聯

有剩捐比無國界

屌 高質到
唔爭在加埋今場嘅圖置埋頂

死人25狗

Face to face
It discourages you to do anything further

仲有冇人反Fred？

創造歷史
睇var個下好撚緊張
真係痴撚線嘅波

冇普巴照搞掂 lkk挺身而出
sob又然

好過無

真係曼對AJAX
比人報牛

無國界奧比斯或成最大贏家

直播個時麥馬拿文有講
有個 internal guideline 係如果 "enlarge" your body 就係
但我個人就唔完全認同既，因為球例本身係話 "intentional" 先係個標準
部過呢個問題係好 long-standing
由好耐以前已經係咁，世界盃都要有爭議

我仲屌左佢唔分落右邊

唔係果回事啦 係好有曼聯既精神

但都要找數

上任作客全勝，sob 真係痴撚線，仲要條友堅係無放棄過，成個部署都計劃左今日係打穩守，等對家出錯 又真係俾佢等到。
對面教練仲要真係戰術大師，但都搞掂左佢

BTW隊波係咪費sir帶緊

今場成隊都好落力唔放棄 渣古 Fred 屎波都踢得好好 一世迷了

有冇人睇到妹同lkk係到笑記者亂寫不和

由睇VAR 到射十二碼
緊張到仆街

迪馬利亞 我屌你老母啊

唔叫蘇蛇考牌啦以後

redcafe down server tim

Rio Owen Hargreaves三個一齊話唔係十二碼

已經激動到訓唔翻

Fred今場代表作

兩個獌一定話係啦

殘陣作客反cup 呢場真係有今生冇來世

竟然？有伸出黎？

有無迪馬上場串嘴樣同今場死狗樣
最好有埋比分

其實捉到路 好在射得靚

蘇sir d心靈雞湯有效
今場反而係fred最定嘅一場

見撚到條賤種咁 好撚心涼

馬迪同hehe幾時出得返

唉 起唔到身

隻手阻倒個波向龍門既軌道，clear penalty

無落list 想捐錢 捐比邊個機構好

係1-2果陣一直都係到諗
有個12M真係會心都跳出黎
最後真係有 有今生無來世啊DLLM

Fuck off

maybe becoz its the Champions League

隻手雖然垂低
但離身體太遠
而且球波中龍的，所以12m

入球機會，手變向，俾係應份。

Fred係無名英雄

丁蟹表情

韓費

申得好

屎波今場真係封到包皮
勁撚到

如果福炒左應該有排沉 信心會嚴重受挫 所以LKK都唔敢出聲話射

渣古連續3場入兩球
訓唔著，直接番工算

牙fred今場不得了

Sob即刻坐正啦。

呢場夠話輸硬啦最後咪贏
冇野冇可能呀巴打

98/99 d 經典反勝睇唔到直播
今次睇到算經典出線之一

究竟依個係咪渣古嚟

手球仔上場衰咩？

上場好彩山神傷左
今場好彩拜利傷左⋯
Plan B 比Plan A 更勁！

曼聯世界第一

好耐冇睇到咁熱血

屌你老母迪馬狗！屌，全隊都好抵讚，中場mctom同fred今日勁撚到，福仔球12碼最尾又靚到，lkk又生性叫我點撚樣訓教

迪馬狗fuck off!!!

惜食堂囉

置頂啦

要求永遠置頂 直到找晒數為止

完場先起？

俾機會大D 手球＋影響到好大機會中龍

里奧都話唔係

長期CD ROM 忍唔住留名
屌你老母 迪馬
爽啊

呢場又係好撚勁 包波轉邊 佢做晒pogba個位

FACE TO FACE ，比啲誠意，比啲勇氣同熱情
GOOD LUCK!

好感動 唔想曼區無曬人 大家找數未

八強已袋

佢有好多都唔算係FOUL都吹左添

Sob立即簽約
唔係既話我立即屌木狗老母

GGMU

搶好多包好多
成隊都好落力
係上半場拜利係度先收皮
下半場成條防線整齊補位又做足

仲訓乜撚

唔洗賣了，打返慣英超應該唔差

放開黎踢反而踢出水準

有冇手足聽日去印波衫

漏咗丹狗

真係佢講d野全部都係真係做到曬果到好野
有冇人可以po返賽前講果d
係難不過唔係做唔到 雖然唔係話贏左d咩
但真係帶俾球迷太多太多了

Support

比起迪馬個狗樣
我比較想睇阿sir開心興奮個樣

85分鐘跪係地下睇 到入左12碼大叫到全村人都醒晒
呢隊先係我熟悉既曼聯！

岩岩望到少少，好似Fred第2

賤種狗收皮啦我

邊個話西波

球波啊線中龍
球員隻手伸出黎擋咗就要俾啦

唔容許

痴線，估唔到今晚會係咁夢幻

Ole’s the wheel tell me how good does it feel!
We have Sanchez Paul pogba and Fred
Marcus rashford is Manc born and bred!

屌，返intern呀

唔撚係掛樹熊

我喺巴士度叫咗出嚟！

各位，我中左波膽40倍

嗰次衰自己在先所以喊唔出

印福了！！

今日上場既14個球員全部都係英雄
所有都係世界級表現
去到PSG主場踢到咁
真心感動了

諗緊印邊個

最後關頭射呢球12碼都好大壓力下

福仔好野

但佢擴大身體擋左波去勢
本身中龍可能入

好撚興奮， 福射入左叫撚左出黎

有今生無來世

快找先係真曼呀

世界杯果期已經開始比呢d 十二碼啦
有var 之後嚴好多

希望49果位買翻版既猁波衫 唔好益佢地

Whos that twat from argentina
Whos that money grabbing whore
Di maria is his name and he hasnt got a brain
And he wont be winning trophies anymore

又或者咁講 因為對面由頭到尾都係打兩邊 中路3個其實好少直接受壓
都係補位多

psg失果三球全派膠 有冇咁假

呢幾日買波衫印福，巴打見到say 個hi，報以一個淫賤既笑容

羊隊

年頭印波衫
條友聽錯我作客想印福仔 叫都叫唔住佢
點知而家就係呢件粉紅福頭贏咗

我印達洛

仲要係補時 dllm

FORD

被反cup既專家

我係屋企叫能到成屋醒晒

訓唔到

mark返低邊啲找咗數先得
利申聽日放工找

過兩場又會比人一沉百踩

AHHHHHHHHHHHHHHHHHH WE ARE GOING TO THE QUARTERS! WE ARE GOING TO THE QUARTERS!

包皮除左落底傳中同跑100米仲識咩
返法甲打飛機算啦

贏魔性

費SIR之後好耐未試過睇到咁熱血,
老蘇真係有費SIR果種運

隨時費sir帶呢隊天殘地缺波都無咁好成績

拜利傷得及時

其實睇得var通常都overrule既

捐五舊

Fred ?

講緊係8強，全隊有差唔多一半未去過，好埋講緊係幾多錢

福仔球12碼，由佢拎波個刻都好定好有信心

不過我仲以為會係lkk,射

蘇斯克查：「我們出發到巴黎不是去投降，我們是去搏盡一次，目標就是如此亦已準備好了。前方有一座大山要跨過，但我們不怕，我們有優秀的球員。我們會享受比賽，亦知道他們的主場很厲害，他們作客奧脫福時表現很好，所以對我們作客巴黎亦要展示他們能做的事，當然這是一項巨大的挑戰。我們寧可總比數出現4:2，也不願意以2:0終結，我們必須在上半場做得比之前更好。如果半場時我們能領先1:0，那麼下半場任何事情都有可能發生。」

「我們這球隊有著夢幻般的作客戰績，作客擊敗過阿仙奴、車路士和熱刺，這給了我們足夠的信心，而這個記錄(作客8連勝)亦是球員取得的一項偉大成就。作客時，球員知道要先做好防守，然後通過有效的反擊去入球，他們在作客一直很有自信，所以我希望能把這信念帶到巴黎，我們也必須這樣，我們的動力不止去創造歷史，我們的動力是爭取晉級資格。」

From : Royce sports

po 番出黎先
蘇蛇好波呀

個list 冇左我
聽日找數

拜利唔傷真係右邊比人打到喊

如果曼聯成功幫到呢位手足既話都幾經典

星期日去

7後衛陣

Uniiited Til I Die!!!

一樣買左3-1，奇蹟日

今日朝早開始食齋5日 順便清下腸胃

拜利真係回哂塘

佢係勁嘅 只係無班好隊友係前面幫手

有影到費sir？

肯一對一出得黎兩三次都有小小好感既，比啲信心
福柒左成場都入球咁靚既十二碼

今場smalling lindelof fred 麥湯 表現幾好，尤其是fred今場d比波做得好好。

痴線真係好撚興奮
由上回合完場後決定唔睇，到昨晚覺得就算贏唔到都要捱夜支持球隊作客巴黎，到睇住一球一球咁入，真係可以奇蹟反勝

真漢子

不死人
幾球應該兩黃一紅都無吹
最後入埋波

真係 左出黎
個個都咁好波 其實fred做左好多野 first touch好左 佢係福仔射12m之前保護住佢唔俾其他人騷擾佢 真心睇到佢係有heart 唔洗瞓啦

同上場山狗一樣

早幾年佢幫手絕友巴黎
今年係巴黎比人絕殺

買左客隊 晉級

Fred我賽前都覺得佢一定要踢得好先有機會贏
點知真係踢得咁好好撚感動

呢場波真係一世都會記得

好想睇佢老人家個笑樣

我都係雖然買得10蚊 但曼聯出線先真正激動

呢隻真係狗嚟
啲55波掂一掂都要插水
一日疤狗一世疤狗

出線好開心
但巴黎真係好柒
12碼唔講 頭2球d犯錯真係仲要係保方
btw, 抵啦迪馬利亞屌你老母

咁又唔係，你要佢打閘咁你預咗佢會無咁勁

球12m我跪撚咗係到睇福射

今日我係見證左歷史

一定找數，聽日起身喺留list個post度抽一個巴打

老細今日發達了

屌你老母 迪狗 八強慢慢係屋企飲嘉士伯啦

殊殊殊 殊你老母 你而家出局8強就真係係屋企殊啦

8強ajax 熱 曼
d組合好新鮮
下星期隨時又爆冷

失左一球波送史摩一件波衫

尾十分鐘心跳得真係好快

係咪發緊夢

球隊上上下下都係英雄！

惜食堂 fat fatb

Fred 算唔算打場爭氣波

上場呢個中堅做不死人唔撚洗還?

大師兄返黎啦！
曼聯！返黎啦！

唔知點解佢今年個感覺好怪

廿年前冇機會live睇曼聯反勝
今日終於有幸見證

McTom呀

整埋lingard 慶祝gif 置頂

大路就 福 渣
偏小小 就 大碌 FRED 羊

曼聯得 你都得 加油巴打

就算唔中龍都要吹啦

真係估唔到阿fred今場唔錯，之前重7下7下

係唔係應該要比機會佢呢？相反山神出左咁多場都麻麻。

sobB好野，今日場上個個都好波

奧比斯惜食堂fatfat

想睇46

迪馬狗早撚抖
返屋企食薯片啦屌你老母

我嚟緊唔反LKK了
對唔住以前屌你咁多獲

今場真心幾好同水晶宮嗰場比真係

宜家客場幾連勝？

大碌ig
魚拉突

即刻想印羊

睇左曼聯十幾年 今日真係興奮到咸能左殘陣晉級

咁岩佢搬鋪都有諗住上去睇下

最後再補多2分鐘的話我驚我心臟病啦，好在

其實前兩場開始已經好緊，今日打巴黎唔怯場抵讚，仲愈打愈好

大碌本身想印件hehe架啦，但經過今晚要等等

上半季，渣古追波踩波車、空門射斜
比人恥笑
呢兩場補返足比球迷

除左球員，落大雨都幫左唔少忙

j返一個星期先篇野

pogba亂入訪問
成班友怪叫

比迪馬屈左幾次屈到驚

做得啱呀，個球梗係攞隻手出黎擋啦
比我都會
希望Kimpembe唔好太自責

見證左一場好波，本生仲諗住唔睇

屌你又扮女人

以上一場標準計 嗰幾球無啦啦手緊
今場球證偏俾身體接觸就由頭到尾都ok

04 馬體 拜仁 里昂

搬左去邊？ 唔係西洋菜街了？

幾眼訓都抵！

有冇人記得chong出場球球失

打閘打到輸果球散步行出黎包越位
屌你包完仲要比人地隻左閘攝前過自己
打咩位都唔會咁啦認真既話

下場繼續考牌啦sob

曼聯係繼ajax 國米第三隊
係歐聯晉級賽主場輸波作客反cup既球隊
So b又創造歷史

有啲想買藍色作客印麥湯

呢幾場愈黎愈勁，今場下下追住維拉堤黎搶

你又唔好講到佢冇踢過歐聯咁
佢踢歐聯好似仲多過曼呢兩年

x2
隻腳軟撚晒

睇撚到喊啊屌

迪馬個傻仔
上年俾佢前前東家16強踢走
今年俾佢前東家16強踢走

對手係巴黎呀

好波！

俾sob買多2個人仲得了既

YOU CANT SPELL FRED WITHOUT RED

有幾多個會找數

睇都腳弱 射真係。。。

波圖羅馬可能有碼睇

全日精神了

本身有 Hehe Shaw 華西，掙扎緊要Lindelof定lkk

最慘係入左唔嗌得

垃9圾

英超會唔會4隊入8強

笑死

咁有冇巴打肯俾我幫佢出火

屎波竟然咁低 明明全部波差唔多清晒

最後十分鐘 我忍唔住 要用萬試萬靈嘅熄link大法求反cup

好似同一棟搬高左

屌係喎，球12碼佢射出黎

多謝猁中出36連發 唔係我地都無今日

冇猁

Sob下場對阿狗真係考牌戰

冇計，LKK呢兩球太關鍵

福呢

今季唔再反屎波

我同意個 practical effect 呀
我一路都係唔同意個 legal interpretation
明明個 law 係講到明 ultimate test 係 "intentional"
球證唔可以，亦都唔應該可以自己因為球例可能有D唔理想既實際效果，就自己暗渡陳倉改左個 test
除非 IFAB 直接改例，改左手球個 test 本身做視乎實際影響

屎波呢場波真係世一中堅，咩vvd 都死撚開

熄左全場

鏝好撚危

利出局

有冇人開始覺得75M盧卡古值得買了？

準備聽日去印lkk 求介紹

始終入波>救波

瞓唔著,去咗睇波圖對羅馬

連續3場梅開二度

白lin都掂

想睇碼

我們寧可總比數出現4:2，也不願意以2:0終結，我們必須在上半場做得比之前更好。如果半場時我們能領先1:0，那麼下半場任何事情都有可能發生。」

有冇鏡頭影到球十二碼果陣蘇蛇有咩反應？

sob = 創造歷史

好撚抵死 上場咁撚串

值了 值了

中堅左閘唔使買

想問下歐聯係now定雞寶
而家開定電視睇曼聯反cup新聞

睇埋隔離嗰場加時先

瞓唔着啦，八半堂

咁柒好心收山啦

入波最重要 唔入守得幾好都冇用
係lkk最好架啦

主場輸2粒再cup好似第一次

原本同綠木踩下草感受下氣氛
踢下踢下變左領先個隊，要守波

今個月呢幾場值返晒

前前？

lkk 3場入左6粒

咁都唔坐正無天理

瞓唔着

仲未平復到

藍色要印好令仔

轉左台但興奮得濟基本上冇睇緊
等射12碼

剩係踢迪馬仔仆街出局已經值40m

Hehe

考左好多場喇卦，收哂貨啦

佢根本就係踢得到之前無啦啦變豬油go

好開心呀仲係

SMALLING好穩 ICEMAN都做左好多野
LUKE SHAW防守而家絕對係一線
FRED今場定左好多, 比多D時間佢應該可以更好
LKK 以前真係睇到媽媽聲, 呢個星期, 絕對係HERO
仲有DALOT 希望佢可以踢得D正選 佢係一個進攻意識好好既球員
曼聯需要踢進攻

差件仆街山狗 仲係度自甘墮落

睇得出福仔心理質素都好強大
臨尾球pk 由拎波到係咁俾人騷擾都無亂過

愛死你

Sancho

上堂訓

No7 喂屌你補返多啲曼聯利記波衫先
係鋪頭重播呢10分鐘熱血反cup
牙俊呢鋪fatfat

Lin ig

三球其實都係對面送
不過好有火同守得好好

陣間去睇captain marvel

仆街 真係反cup

Come home guy

作客不敗仲要反cup晉級
仲有咩牌未考

Agent 福

當聽收音機咁
等睇12碼

嫌佢太平啊，如果同隻忍者龜比

Pogba唔見左
即刻衝咗落去?

so sir乜牌都考到啦

唔使考啦
坐正啦

Fred 左右腳個到好，對家補唔到你分左定分右

星期日對阿狗又考過

屌你我個腦仲激動緊 點訓呀！！！
有屋企人一齊睇都好d 可以一齊叫下
宜加又冇撚得叫 好壓抑

過黎囉

莊仔都有球熱血飛剷
講真對佢地暫時要求唔到咁多啦

買埋高列巴尼仲得了

快d過來搵朋友踢波啦

英國時間既表示high到訓唔到

邊個再講sob一句不是我屌邊個！

差後上英超冠軍做唔到

巴黎：屌你反cup我地呀喇，用億半搶Sancho先

過去迪馬個ig 叫佢fuck off

真定假，快d黎

舊木講過 過到PSG就續so sir
本身就算出局我地都希望木要同so sir續
而家真係贏到 唔使再考慮啦呱

上季比皇馬踢走
今季比曼聯踢走

翻睇上年十六強對西維爾包瞓著

LKK今場連做支點set波都有
勁撚到癲

渣古真曼

今場踢得唔錯喎

聽日綠木仲要翻學

可唔可以fa cup 歐聯雙冠王

白lin一定正選

仲有一球DDG救左MBAPPE單刀,
呢下就係反CUP既伏線

成隊正選除左拜利都定左好多
不過福好似無咩態
佢射碼真係唔敢睇

講開又講
Greenwood有冇掂波
我已經唔記得哂85分鐘後d細節

雞寶

我叫到我老婆醒左

仲以為會除衫

邊趕得切

特登喺Di Maria面前轉過圈

Intention 唔一定係用你果種方法解讀
假設球例列明某種動作可以合理地將手伸出身體以外而唔構成犯規
所有球員都會苦練呢d 動作去得到最大既利益
所以只可以一刀切 伸左出黎就係伸左出黎
佢有意圖去攔截射門而又伸左出黎
就一定要判12碼

串鳩迪馬

岩岩判var既時候
我即刻除左條褲
一路睇福頭行埋12碼
一路劣碌鳩
然後牙fred幫手屌走班鈀狗既時候
我就劣得越嚟越快
去到福仔助跑射個下我就大叫
入佢老母呀！
個波射入個下 我都射左
依加成手精咁打呢篇文

Now 都有

個球佢自己都cup 到仆下仆下

反而而家拜利真係賣得

wtf

佢應該唔係特登

殘陣 出幼幼都反cup鈀 sob團隊都係冇乜做唔到

迪馬條傻閪

但頭鎚都係好廢
反而啲搶對手犯錯嘅波搶得好好

羅馬9號係唔係清高
chip到咁樣俾人護空門

迪馬狗
返去幫你老母執骨啦傻仔

兩邊都有bein sports

ut要出張man of the match比佢啦 完全頂晒所有波 上中下路毫無破綻

找數

係 見到佢有幾下真係要儲下經驗先

唔返啦，走堂

迪馬狗

Now e唔比人睇加時係咪on9

我衝入房叫醒咗老婆 佢起身陪我睇
而家叫佢一齊去食老麥

好似比比護空門

今場幾下都捉晒包皮路，仲話世三

三件平時曼區常駐戰犯

今場之後邊個反佢我屌晒你地老母

第一季廿幾球加呢場咁樣 值晒啦

食個早餐番工了

係隔離呀

黎啦黎啦

拎埋歐冠

波圖羅馬又有VAR

繼續考牌啦

連美欺ig慶祝絕殺好能正

波圖都有加時var

麥巴比球單刀死唔去，咁就有後福。

考考下就考埋歐冠返黎

似腳軟

後面係咪亨利黎

但係有咩問題

福全場無態都唔緊要，入左球十二碼
我曼青訓

今場連Fred都打起埋

我都企哂係身 不過12m難頂之外
補上補個幾分鐘仲難頂

又係var比十二碼

下場考前四牌

波圖var碼

歌王踢得咁好
個會然都唔衝出黎攞彩
係咪訓左冇睇

差件山狗

波圖都var 12碼

開心到斷左片

係世三
不過係史摩寧

賣山狗啦屌

咁3個高質輪換都好既

補時補到8分幾會唔會耐得濟

熱 ajax 曼 波圖

唔係個痴線list到
但上2個post 講咗反cup
1000 無國界醫生
宜家120/月
捐夠1200

喂你咪咁痴線啦

今場佢同Fred 跑動最多

波圖絕殺

勁到仆街：細緊 shaw lkk 牙Fred

波圖都有得VAR

owen 真係狗嚟
12碼時rio 同Hargreaves 都企喺身嗌
佢坐喺度無出聲

波圖似插水喎

發燒無睇到

羅馬

人地猁狗黎

自己同自己講野？

Var

真曼真漢子

佢黎痴冠邊有感情

訓一星期廳都抵

根本假曼嚟

狗改不了吃屎

終於冇撚咗4強鍠疤拜依個組合

做咩姐你

N姓家奴

係囉 睇VAR都3分鐘左右 佢補到心臟病咁濟

人地猁名宿黎架

係咪得我睇得唔係好明

福仔入12碼 rio企左起身大叫 夏格都興奮 奧雲完全無反應

又係3-1 又係var 12碼

唔信佢會打得返起
不過頭先已經證明左冇野係冇可能

假曼

福仔當年都係咁

佢叫猁狗踢福仔

拉衫 明顯

其實羅馬呢個時候應該比多啲火
入多球就作客入球啦
玩燒味啦

VAR is a joke

羅馬要收皮啦

隔離都12碼

仲有人笑我迷條垃圾？.？

佢死利狗 有咩所謂

正式過橋抽板

羅馬又加時輸十二碼

溝死女啦

RIO肉緊到

以後唔屌lkk fred

呢隻狗已經兩面不是人
基本上做咩都柒

條傻閪痴撚左線

✌🏻👹✌🏻👍🏻👍🏻👍🏻

屌少一個月

今屆 歐聯 咩都有可能

補多左2分鐘嚇撚死人

✌🏻👹✌🏻

歌王今日踢得又幾好

清高果球咩火都熄唒啦

拜利上場失果球比包皮攝出黎
今日史摩寧有球一樣仲完美飛產山走個波
除左用波，史摩其實唔錯

兩邊都得罪晒

星期五先返學

歌王代表作都唔睇

Lindelof vs PSG:

100% aerial duels won
100% tackles won
92% pass accuracy
3 clearances
0 fouls

[@statmandave]

好撚開心

返去同d同學仔講我入左8強

佢條女好撚正

正片。
下任正式領隊！！！不二之選！！！

根據今年啲抽籤運 下場應該對下體/疤

波圖
曼聯
阿積士
熱刺

仲要有分出場

諗起以前係咪話福仔 踢完第2日要考試

好開心

8強開始可以追落去 已經有兩隊英超

拜利又傷？

申請免息分期捐款ok？

可能對04

拜利傷得太密
傷到好似唔知自己係個場到應該做乜咁

大洛ig 成班係度大嗌united？

good morning
一早起身睇重播

一世迷so sir

迪馬返去慢慢飲啤酒啦

師兄有料👍

羅馬仲有反擊

叫利狗踢福仔
兩邊都屌柒佢

波圖3:1

仲有件 踢閘定乜野 話要考chem

已經唔記得左係乜水

原來慢左

cls 真係反勝!!!!!!!!!!!!!!!

So sir又贏
據Opta統計，過去共有34支球隊曾在歐聯淘汰賽首回合在主場淨負兩球或以上，最終該些隊伍都未能晉級下一輪賽事

Cbj?

嘈醒隔離

We do bounce back!!!!!!

可能係祖記/里昂呢

唔知8強對邊隊

半夜三更彈琴

好失望 以為夜子係絲打來

考chem咪福

唔係費sir咩

Manchester United ！！

對面果件真世三20歲咁樣仲想點

下體 里昂 鏝 猁
隨時3英戰一隊

夜神ching

你認真﹖

羅馬又var

可能係04呢

數已找

十年無事過咁興奮！！

Sob 係咪終於考到牌
今場啲人傷晒 都可以咁贏
個個超水準 sob 最興奮既一場

Ole’s at the wheel

件黑金外套真係型

岩岩先冷靜返少少！！！！

Var 玩唒

岩岩十二碼之後個5分鐘緊張到我

我係絲打

Tell me how good does it feel

曼迷：下場對妓考牌

宜家咁既勢
打邊隊都未驚過

希望打利撚

我好興奮呀

ole 話teamtalk 都有提尋晚ajax場波

又var

TELL ME HOW GOOD DOES IT FEEL!!!!

傷兵多到

打拜

讓你一個正選squad都贏
今年歐聯仲唔係我曼攞

曼聯次次比人睇淡都能夠反勝👍👍👍

8 強打利撚唔該

抽中巴塞考牌

大佬最後夠膽起腳真係

上兩個po比人屌我咪ff
拎返出黎bin你地先
信念

佢係 我都係

好

大佬啲遠射 傳波都有啲野睇

波圖都反cup埋

推順哂點都試下

佢出到線先講啦

額係點估都估唔到 80mins Chong入黎 88mins 綠木入埋黎 仲一心諗住比青訓踩下草算 點會估到世事就係咁奇妙
福頭射個下真係背負住全世界幾億曼迷既心

屌你老母We Are United!!!!!

今季有啲似車狗當年季中換教練 歐聯又係有水準表現

打拜唔好？

大佬carry 記得佢有野過人好型 小白個招

羅馬真係

一陣捐錢找數

牙朗可能都cup到呢

傷夠11個
不過冇諗過冇普巴都照得
Sob唔洗再考牌喇掛

完全冇意欲訓教

想知摩佬點講

睇返 仲有個都要考

Varela

講開又講 如果果球比渣古射 好撚驚佢炒

04 可能都cup到呢

挪威文sob wiki
抄住咁多先

第一次想人地追數
因為真係好開心

個陣都成廿三歲人架啦 都仲要讀中學

16強3場反cup

幾能驚佢射失好彩最後都係做英雄

原來你真曼

你表白wfc

留名

Ole: “You saw last night, Real Madrid vs Ajax, that was our team talk.” #mufc [BT]

不嬲都知佢真曼
不過講嘢好過火

bb有冇睇

已經過百view cls

開始驚比人買走個ddg 了

Mason Greenwood became the youngest player to appear for Manchester United in the Champions League, aged 17 years and 156 days, breaking the record held by Gerard Pique (17y 310d). #mufc [BBC]

intention 呢個字有 dictionary meaning，而且好明顯係有普通法既背景去 draft (IFAB 係 FIFA + 4 home nations)

如果個 rule 係話 intentional hand-ball，就點都唔會解到係 intentional to put the hand into a position that a hand-ball is likely to occur，呢個係叫 reckless 魯莽 (i.e. doing something with the knowledge of risks of some consequences)

事實上，球例 govern 好多犯規係有用到 careless 同 reckless 既概念，如果 IFAB 係 intend 解做 reckless，點解唔直接用 reckless 呢個字呢？

同埋係今年6月將會生效既修正前，球例官方個本野的確係有話球證可以考慮球員動作是否處於不自然位置，除非我地話所有自然位置都必然係對手貼住身體，否則自然位置必然係會包括一D"合理地將手伸出身體以外"既位置

睇完了bb

比佢射一樣入 條友打返起了

9角

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次

已找數

唔小心負評咗
OLE

幾時會有場波既full replay
要珍藏比啲子孫睇

廢話少講

記得有人話跟全世界機
等睇找數

Pogba果對咩鞋

Ole: “It’s great to see the boss (Sir Alex) in there (changing room).” #mufc [BT]

君子
巧hi針

99年對拜狗果場經典啲定呢場經典啲

右邊係曼聯頸巾

咁一定奪冠經典

夠鐘返學喇你

聽日先去淘寶睇下有冇猁衫

未操返fit 唔好成日又買又賣啦 你睇蘇B拎住同一手牌可以踢到咁

太尾機了

唔駛比啦 兩場都一樣 最緊要係魔性番哂黎

睇到迪馬利亞個仆街個死狗樣就爽
首回合踢完係度串柒柒

我代表惜食堂多謝大家

我地盤工友

在曼聯客場3-1擊敗巴黎聖日耳門，最終以客場進球的優勢神奇逆轉對手殺進本賽季的歐聯八強之後，蘇斯克查也創造了執教球隊至今九場客場比賽全勝的傲人成績。

蘇斯克查接手球隊之後曼聯參加的這九場客場比賽分別是：5-1擊敗卡迪夫城、2-0擊敗紐卡素、1-0擊敗熱刺、3-1擊敗阿仙奴、1-0擊敗李斯特城、3-0擊敗富咸、2-0擊敗車路士、3-1擊敗水晶宮以及3-1擊敗巴黎聖日耳門，這其中不乏熱刺、阿仙奴、車路士以及巴黎聖日耳門這樣的頂級強隊。

此外，這九場客場比賽曼聯一共打進了23粒進球，僅僅丟掉4球，有5場比賽能夠零封對手。

到呢家都仲覺得好似發緊夢

條撚樣真係好乞人憎

有冇吹雞完場片

奪冠經典
但呢場係高難度
傷半隊正選＋剩輸2個作客入球＋作客巴黎

似係畫左佢自己個樣既valentino

找數，有收據再post

竟然用呢個陣贏到PSG 同當年費sir 7後衛陣 異曲同工sob
要去找數了

將士用命啊

上半場Dani Alves 條柒碌仲喺度的波
下場歐聯可以繼續的
佢屋企個廳應該幾大

一定係嗰場
決賽+補時反敗為勝

一定係奪冠最經典

費SIR

馬仔馬迪ig

條仆街又插水又玩野
退休慢慢的啦

馬仔ig都有po野
第一次見馬仔大叫

我以為佢假腸

專登一個禮拜前拎定假，點知而家瞓唔著好精神

死疤狗

原來係真

約埋泥馬tgt睇

我連挪威文wiki都抄埋
你班撚樣幾時找數

入迪馬ig撐場先🐍

送禮勤有冇睇到暈低

傷10個first team+普巴red card
再加埋出左5件青訓都反cup到psg
呢場波真係J撚死我

玩大左，唯有用捐錢多謝隊波

sob著老西踢點賣衫？

Evra同pogba係到叫

睇ig d傷兵係屋企叫春

馬達慘叫

失一球波送史摩波衫一件

馬迪個仔都做埋曼迷

呢班波上年瀨過嘢仲未識死，冇燕梳球永遠是最危險的

爭一球

如果該動作手球不構成犯規
球員就會刻意去練習
咁仲算唔算係無心呢

剩係理到都已經屌打左你
你而家既要求就係要球證讀心佢有冇意圖
有可能咩?你點知佢係唔係突登咁練?

多謝你哋

真球王

原來福仔第一次正式比賽射12碼

福：行撚開喇柒頭

未來是你的

惜食堂

btw 保方出走就係為左歐聯
點知c朗去左祖
巴黎贏住兩球 自己有份派左球膠真係

疤狗反cup psg嗰場係前季8強
上年16強俾賤種踢走

bb你好叻呀

England World Cup有射入過 好似
但正式記錄就今次

evralin

Psg 唔好買走ddg ok?
下次唔敢了

福又高左？

惜食堂心諗 做咩一早咁多人捐錢黎

心諗做乜9無端端咁多人5舊5舊咁捐錢

Lin叫得仲癲

10億買你ddg
pk了

講真
未續約真係驚緊

我記得佢英超都有射過?

唔夠你勁，食女無數

Fred有練右腳 今場幾次都扣返右轉到邊
防守都做到野 有下1對1閘左忍者亀

會唔會開po多謝曼區巴打
再呼籲大家 日後如果想賭嘅 不妨用捐錢黎賭

你冇既RESPECT呀死摩狗

好多曼迷去左迪馬個instagram笑尻佢

Lin

仲係好撚激動

訓唔著

隻手震住咁碌手機

點解佢唔去埋睇波

Best 2 Wonderkid

睇阿妹ig
明叔艾夫拿興奮到

+1

福: 巴咩黎丫, 過嚟跟蘇B啦

佢開心到癲左

有新浪飛機文未

褔: 乜撚野金童獎呀睇過?

賭J又唔會找數又冇意義

Scott McTominay

covered 12.7 km
96% passing accurarcy
5 tackles won
1 interception

連同福即該視像

真曼係永遠唔會放棄

睇ig好撚正，個個都影12m鳩叫

福都係金童好似係
定係馬仔？

發現依家湯仔好大隻

+100

連 馬仔 真曼

損錢 真係有奇蹟

加利仔 sob

fred同佢每人12k 痴撚線 呢幾場證明麥湯打到馬迪個位 仲要做得唔錯

留意到佢張枱又係UNO

有波衫收

想睇facebook反曼大聯盟有咩表示
之前首回合仲話psg讓你車馬都收曼皮
宜家收咗我地皮未

開心過自己入波，以後唔屌佢了

好能正成班痴q晒線咁

又要打j了

打飛機了

椰子金句

所以都係賭完捐錢幫到人

好想係25狗面前慶祝講fk off

Solskjær: "They [McTominay and Fred] did a fantastic job. That was probably Fred's breakthrough for us. We played a system he was used to playing in at Shakhtar." #mulive

馬仔ig笑死

fred我一向覺得唔差
打番起信心真係不得了

馬仔叫到

有無一如吹雞完場，成班衝去客隊球迷嗰幕？

呢場波真係j撚到出血

btw係時候追數

Fred 尋日負責咩role?

Solskjær says Avram Glazer was celebrating with the #mufc players in the dressing room #mulive

對sana打了

跪起到睇住福仔射

係咁叫

好激情

呢張真心好熱血好正

Solskjær on the penalty: "I was trying to help the referee in keeping my staff calm! I hope it was the right decision." #mulive

果陣我都聽到佢地叫得勁大聲

今日個場好謝拉特 幾驚福仔炒pen

尋日大碌係咪打右中？
greenwood 踢成點?

後悔冇睇

笑到仆街

大佬寧個樣

惜食堂心諗做乜9咁多捐款

有人要自含

攻打右翼守打右閘／右中
greenwood 出黎掂左兩下波皮

睇電視嗰班都好好笑

巴塞個次淨係影美斯一個
我地係影一team 人

心諗：乜事 啲人興晨早捐錢？

唔係話佢一向唔多理咩 同埋又話傳賣盤

sir

實有堆人走出黎話4424
不過猁狗最冇資格

我曼都係岩做underdog

呢張真係感動 要置頂呀

阿仔接手之後上心左

要返8半堂，今晚搞

大帝做埋DOF啦

佢好似真係球迷黎 會睇下波個啲

唔係fit唔fit
係多傷到咁

快D 科水買人啦

會咁講都終極弱智
真係玩4424 d 錢邊夠鈀多
你話莊家操控都合理少少

Fred咪又係冇態冇得出 呢場幾勁
比啲時間啦

阿sir

希望睇左呢幾個月 暑假會肯比錢買人啦

見你講尋日
都唔係完左好耐啫
大碌打右中 唔錯 有少少失錯 但唔係好問題
綠木無乜波掂 爭頂左幾球
之後都係做防務多

我都上左去叫佢fo

好型

如果仲係daddy帶應該比人大炒

佢抵撚死啦 唔試過咁憎一個前曼球員

Lkk真係好可愛

比著我快啲離開巴黎 隨時比班球迷溶 個球證應該唔使再去巴黎

白lin 真係每一場都穩定到
真係好驚喜拍邊個都打得好穩最近咁多場好似無膠派過

老老豆豆以為憎牙朗多過佢好多

佢地不嬲都肯科女，後費sir時期科左幾億

仲要0攻門+俾人任射

講緊啦
又話好運又話4424唔應該12碼
球証幫到盡

Fred少傷好多
拜利今場爆左一次踢20分鐘就唔知咩事傷左

最後渣古返來做中堅嗰段真係血肉長城 You shall not pass

呢個真
班友搞事起上黎唔撚係路

最尾見到佢係自己三閘線 我呆左
仲要頂走左兩球

然後批評自己球員

屌你半隊主力ig睇波
一個觀眾席

成班賤種

拿拿臨坐飛機走

木
木

條撚樣個老婆都唔可以放過

真係手球 加上巴黎都唔係第一次柒架啦

mbappe come mu la diu

而家又唔係黑鳩佢地
係都溶咗件不死人先啦90分鐘輸12碼

中間乜水

🗣 “This is a disgrace, they put 4 people that know nothing about football in charge of looking at the replay for VAR. There is no penalty. How can it be a handball when it hits his back! Go f**k yourselves!”

- Neymar on Instagram.

邊有曼迷會憎阿朗

有冇巴打仲係覺得好似發緊夢咁

其實真心7第一球後防派膠,第2球保方甩手,第3球禁區手球

want wa la ti more wor

哇，好耐都未平伏到心情。
呢隊西波終於識番令球迷感動，
有一種：仔，你生性啦!既感覺。
睇var果陣已經知係12碼，
但心諗邊個射呢
結果福仔射果陣緊張到跪係度。
之後既補上補個心跳得好快，
最後球證吹雞果下，
除左鳩叫之外
就係收皮啦迪馬利亞
多謝今日出場每位球員同教練s
你令我地今晚無白費過
Sorry for 1999
因為真係好撚滾動

玩緊福粒lin?

咪係 on99
阿朗番親黎 大家都歡迎佢 拍晒手

睇完replay 先出嚟講野啦屁馬

俾PSG+錢換山神

以前好多曼迷憎佢

有馬福唔使條忍者龜

黎英超會比人夾死 好似係 幾年前已經聽人咁講

真唔真呀
佢咁後生眼都濛撚埋

多謝上面找數捐錢既巴打

班賤種收收皮先啦
睇下自己今季幾撚仆街先

佢地真係唔好運啦
到佢地比賽
一係個場大風一係對家傷晒啲人打亂部署

星期日對妓都要考

好來好去 最多咪話吓佢成日借我地過橋加人工 呢件事唔會去到憎掛

點會憎c朗 個陣佢肯留多年先走 番親曼聯都好尊重
同費sir關係又好
好記得曼對皇馬場歐聯 就算c朗頂入左個頭槌 最後曼迷俾佢既掌聲都大過班蝗迷

屌 飲完酒係咁打鉑字
老老豆豆以前憎牙朗多過佢好多

Manchester United are the first team in Champions League history to progress to the next round having lost by two or more goals at home in the first leg of a knockout match. Incredible. #PSGMUN

你係咪係平衡時空? 至少 好多 呢樣野無出現過係高登連登

咁講野會唔會被追究

痴線 有得要點會唔要

頂多咪06世盃之後
到佢走已經唔同哂啦

有冇人知尼馬呢幾句up乜

木：快d準備坐正張約

我細個好撚迷朗隊
所以嗰陣憎撚到佢仆街

me 訓唔到

想睇

罰佢停賽啦咁撚多嗲

理撚得佢講咩

仲抗奮緊

下場冇得踢！
呀 唔好意思 係下年先停

hi大左
佢肯黎多多錢都隊埋去

佢唔敢quote 起左踭個下

興奮到唔想返工

3分已袋

🗣
“This is a disgrace, they put 4 people that know nothing about football in charge of looking at the replay for VAR. There is no penalty. How can it be a handball when it hits his back! Go f**k yourselves!”

- Neymar on Instagram.

類似咁，瀨下地硬咁

咪玩啦奧脫福場內貼左唔少牙朗既相係到，同長老們並列

名副其實係曼聯名宿，雖然走果時都好後生，但咁只係代表佢好勁

應該唔會呀
佢走時又留多一年又賣到個好價
每次對返曼 入波又唔會慶祝 主場球迷又歡迎佢

講真曼迷對C朗好過賤種球迷千百倍

迪馬冇啲職業道德

咪係 3億4億都隊落去
下個世代第一人
加埋馬福 真係不得了

對比頭先隻迪狗

之後嘅事啦
06單嘢我嬲撚咗好耐
利申當年英奴 當年好撚迷朗

又係慘嘅佢望住隊波咁樣7住俾人反盃

其實係咪有人搞錯左c朗 朗尼

咁係你一個姐

邊有人叫朗尼做阿朗

真心唔明曼聯對佢做過咩
要走又比佢走 佢仲要咁撚串

嗰陣時身邊個個英奴曼都憎撚到佢死喎

ig係咩

佢踢曼果陣比人爆格，好似對佢好大影響

拜利是咪傷左
屌條傷兵list仲長撚過我打ffia career果陣

山神都有po

食屎啦

juanmatagarcia

咁關曼咩事

c朗次次返黎都搵費sir影相，仲會叫佢 boss，點憎得落，係d賤種會boo佢咖姐，依加咪好囉 who needs ronaldo

咁都可以賴落曼聯度

班死猁狗之前仲話乜撚野自己贏巴黎強陣

so sir 好波

迪馬狗

尼馬又可以翻企訓法甲又贏硬

lkk完場攬住甘賓比 係咁講野 我諗都係

LKK: 唔緊要架兄弟 (柒頭皮 好彩有你）

，我以前都柒過，跌底咪再起返身（多撚謝晒）

唔係 多謝晒你呀兄弟 咩

係我
我自含唔到
岩岩叫左女朋友幫我含了
THX

官方fb擺埋連美欺段絕殺慶祝片上去

so b揸架86跑贏人

咪又係個幾句
呢球俾12m又話黑
球證唔俾我地一樣話黑

左手chok兩野就叫含

隻手撐到咁開
你話貼住個身就唔應該吹姐

The United squad were singing Ole Gunnar Solskjaer’s name in the dressing room at full time. #mufc [beIN]

巴打咁遲呀

開左4 5 個post cls

普巴真係弱智架

公開屌球證同批評VAR
等睇罰錢

急
想問邊到可以下載整場賽事
訓左冇睇

打j打到虛脱了

班反曼冇野反 得呢下64波俾佢地反
仲要係12m機會大過唔係
不過佢地眼中當然相反 冇咩所謂

仆街 set左兩個alarm
起唔到身

Greenwood打成點

慘

起身比個比分嚇親

On9 仔
自己慢慢喺屋企睇重播啦

掂咗幾下波嘅

最後時間先入黎
無乜點踢

金巴比上場比佢走甩
今場終於收皮啦掛

今場冇睇既真係走晒寶

Yes

真 但無耐要早起 冇得唔訓

agger 我曼近年真係最熱血一場沒有之一

真係好能滾動隻手而家仲震緊

今年有咩波係熱血

1001